其實我唔明點解d人咁驚英國失業率高，搵唔到工做

大佬，你地有儲蓄嫁麻
失業率高都係暫時姐
我唔信你地一年都搵唔到野做
睇野睇長遠d得唔得

係英國？有幾多儲蓄會夠